屌原來彭斯係垃圾同反骨仔

可能佢就係民主黨最後一步棋

連美國副總統都俾連登仔燈到叛變

Lin Wood果然無講錯